［出現了⋯⋯］林卓廷：選情緊張！！

提早告急
5比0 真係有料到

咁坦白講 好多本土都告急啦
選舉唔通唔告下急拉下票咩

咁個個都可以拉票既

自己友初選告乜鬼急
同埋，在任議員，12隊出7（有三隊陪跑）都輸就抵死啦

利申覺得佢做好過長毛咖喱飯

唔通話訓係到都贏咩

新東大混鬥係混亂少少

以前就話含淚投佢地,而家緊係㨂個自己中意嘅

好正常姐。。。。。

今屇咁緊湊 不如12個一齊告急
搵埋隔離區d人黎投

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

琴日就有條友開post說伯伯鬥保守泛民唔知藍定黃
今日直情連告急拉票都唔俾，有無惡d呀

我相信好多人仲係唔知有初選..
又或者唔知點樣可以參加初選..
邊個贏都好..
谷大個總投票數..
結果點都係全世界頭條..

雖然我都唔鐘意 5:0
但邊樣緊要邊樣無咁緊要大家要明白..